［求起底］又一個賣口罩呃錢嘅仆街 有全名同銀行

如果你睇到呢個post唔該盡快搵返我

1月26日我見到有條友叫Kan Chiu Ming係Facebook 到賣3m 1860口罩

之後我一開始見佢正正常常咁就同佢講話想要兩盒之後佢就叫我入數之後先寄出,佢仲要講到好似真咁話要快啲入數如果唔係嘅話就比下一個（我認我係on9冇cap對話圖)
之後到我入完數之後隔咗幾日佢都未寄,我就問佢仲要等幾耐,佢嗰時都答我過多幾日就會寄
之後佢一直都冇寄,去到呢幾日仲要成個fb ac del埋(至少我搵佢唔到)
之後下面係條仆街嘅銀行ac同原本嘅fb

推

傻西

對唔住

盡快搵返你，你嚇鬼呀

唔撚想知

有銀行戶口，你驚搵唔到佢咩

可以點搵？

借刀相
道友銀行帳
警犬煩你一輪扮幫你查
結論唔會攞得番錢

弱智仔抵撚死
見到個wang字仲買